[{"id":2,"titulo":"Segunda Not\u00edcia","noticia":"Texto da not\u00edcia aqui","categoria":"pol\u00edtica","data":"2022-12-04","capa":"thumb.jpg","id_usuario":1,"autor":"Leo Mendes","tags":"noticia; teste"},{"id":4,"titulo":"Quarta Not\u00edcia com t\u00edtulo longo para teste de espa\u00e7o na p\u00e1gina de not\u00edcias","noticia":"\nLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nullam dictum vulputate purus, nec rutrum nibh vestibulum eget.\nPellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Phasellus non mauris\njusto. Integer id nisi tellus. Maecenas nibh ligula, condimentum eu enim a, condimentum semper massa. Donec sit amet\nmattis magna. Quisque eu magna a lectus efficitur rhoncus et a tellus. Duis vehicula accumsan diam eu bibendum. Integer\nultricies purus vitae condimentum posuere.\n<br><br>\nNam non mi in ex fermentum ultrices ut sit amet lectus. Nunc sapien ipsum, dignissim id magna sit amet, consectetur\nbibendum lacus. Curabitur dapibus finibus purus et sodales. Proin ac risus purus. Maecenas at nisi et justo sollicitudin\nsuscipit ut id magna. Donec gravida tortor magna, nec fringilla urna hendrerit at. Sed nec eleifend ex. Cras sed\ntristique ante, vitae blandit ante. Fusce nisi lectus, egestas ac elit sit amet, pulvinar lobortis dolor. Praesent ac\naliquet urna, eu eleifend dolor. Aliquam sagittis hendrerit est ut ullamcorper. Praesent ac tortor elit. Aliquam\nconsectetur mauris ut nulla malesuada, nec vehicula risus finibus. Vivamus ipsum tellus, gravida et massa eget,\nconsequat accumsan nulla.","categoria":"educa\u00e7\u00e3o","data":"2022-12-04","capa":"thumb.jpg","id_usuario":1,"autor":"Leo Mendes","tags":"noticia"}]